邊度有得買switch港版行貨

好想買switch 之前抽過AEON 但係抽唔中
知道高登黃金呢啲有賣 但係唔係好敢信係咪一手行貨 有冇Ching可以解答

去百老匯 凶澤問下

仲去深水步

葵廣果間好老實又多貨 但應該唔係原價
至少係老實

除aeon，豐澤，uny外既行貨一律不買
撐警狗源代理

有部新既 ching要？
電光藍．電光紅

提一提你港版行貨代理狗源係撐狗

唔好比我講中, 結果樓主真係去左買